邊到仲有 非中資 保險箱？

家下好似全部仲有箱出租既只有在新界既中資

想斷哂中資野 仲差依步！

上環得一間分行嘅大生銀行，$400年，大把位。

無知一問，要租保險箱放啲咩？屋契？

恒生銀行有保除箱, 不過 唔知有無吉位

好多野架wor, 老婆d嫁妝、屋企值錢野嘅單(claim家居保險用) 、屋契、某d唔見咗好L大鑊嘅cert (e.g. 居英權cert)

恆生好多full
放其他啦
樓上巴打話大生

住劏房既 一定唔會放貴重野係屋

大生銀行背景係？ （弱弱一問

居英權張cert

潮洲商會 大陸有分行 馬錦燦家族
算唔算紅底？

我都想恒生 話哂under hsbc

點解唔直接將佢變做BC?

咁仲唔係係紅底? 只不過唔係共產黨

大陸分行執晒

除左大新 跨國銀行 有無呢

上海商業囉

上海商業銀行 台灣野